頻表態選總統 韓國瑜：我都是被動的 包括6月1日台北造勢大會

頻表態選總統 韓國瑜：我都是被動的

繼高雄市長韓國瑜日前親口表態「Yes I do」後，也允諾出席6月1日在凱道舉辦的挺韓大會，被外界認定此舉為韓國瑜參選2020的起手勢。儘管話是他自己親口說的，出席事宜也是自己允諾的，但在韓的心中卻認為這些角逐總統大位的言行「都是被動」。

首場總統初選造勢「決戰2020 贏回台灣」將在6月1日於凱到舉行，韓國瑜親口允諾將會參加。韓國瑜決心要參加國民黨總統初選的態勢清楚，日前更親口在接受媒體專訪時親口表示「Yes I do」，因為這句話還被前高雄縣長楊秋興直批「有夠噁心」。

韓國瑜對於楊秋興的個人想法曾表示予以尊重，但兩人對此事的內心想法顯然不一，因為韓國瑜今(26)日受訪時，被媒體問及「傳出5人小組挺郭？」韓國瑜回應，希望5人小組能夠超然公正，並透過鏡頭再次重申「Yes I do」還強調一切都是被動的。

韓國瑜重申，如果5人小組來問我Yes I do，如果他們經過評估有特定的參選人自己也沒有意見，「我只說我一切都是被動的，包括6月1日是被動的，包括5人小組來也是被動的。」

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

唔去做戲真係晒咗！

嘩！講到黃袍加身咁喎

都要啲觀眾夠on9
先養到個咁on9既戲子既

想學人被黃袍加身做王帝

如果我係老闆一定請佢做sales head